[行動po]今晚六點半 太古城大合唱

#港島東 #太古 #和你sing
日期：4月26號 星期日
時間：晚上6:30
參加者：每一位仍未放棄既香港人
‼️手足歸隊

*由於疫情和避免犯限聚令，活動期間請手足每4人隔1.5米距離

推

推呀

啟動每日鳩叫，今晚10點窗邊試鳩叫

順便推埋

小心同和你shop一樣超重狗，特別係多便衣
加埋限聚令可以屈哂參與人士違反規定，濫發告票
而呢個場根據之前經驗，完全可以包抄拉人

有無不反

太古城保安係咪無左件事

Pish

中環ifc都無
大家保持返距離啦

邊次大合唱要申請架

因為人地有甲級寫字樓係樓上，而且活動係平日

自己評估風險啦大個仔架啦

宋頭烏

早晨

各自做，出唔到去嘅幫手鳩叫啟動每日鳩叫，今晚10點窗邊試鳩叫

你覺得送頭可以唔去

掛住大家

無人迫你出 覺得送頭就唔洗去 不過你地次次講送頭就可以講到入棺材

超過50人集會無不反, 會拉嫁
加上限聚令

你出過黎唱未

此一時, 彼一時
之前popo唔執法, 唔代表今次唔會
今次佢調1000個popo等你黎都得

咁次次咁樣係咪可以呢世都唔出？

等不反好d

咁你可以呢世都唔洗出
下半年有邊次係有不反架
Come on香港人

對家打壓緊，但駁唔到點解唔推鳩叫
啟動每日鳩叫，今晚10點窗邊試鳩叫

帶埋樂器
派口罩

唔識彈樂器

冬冬去唔去

我都唔識

今晚六點半 太古城

分唔清係膠定真心

膠

唱歌會唱走D 狗？

唔好去錯太古廣場

唔會掛

見過人問

上左熱門了

Push

tuiiiiiii

係唔會唱走d狗
只係凝聚大家

好掛住大家

推！

tui

何而這土地 淚再流

你不推文啵手足

推推仔

up

push

可以宣傳埋5月10號個遊行

敲擊兩個水樽都得

推行動po!!!!

其實講限聚令就多餘。
佢要濫捕點屈你都得。
所以倒返轉，出來果d要有被捕心理準備，唔係叫你唔出。但出之前溫一溫書，睇一睇被捕需知所堆野。講低比信任的人知先出去，防止被消失。

依家香港就係咁荒謬

星期日手足未訓醒

岩

私人物業點樣不反呀

今晚見

我打完呢堆野，我自己都覺得痴線。
做乜唱個歌都要驚被捕，但香港依家就係咁荒謬。
同埋做好心理準備，因為疫情真係會少人出，但唔好灰心。疫情過後會多返人。

講到出去而家係自己申請比人拉，咁仲有乜意思

1

2

3

可唔可以唔好不推文

4

但事實喎，班狗根本夾硬屈。
大家都知香港冇法治架啦，依家根本黑警治港。
做好準備真係好d.

5

6

sorry....慣左

7

8

一齊睇下到時有幾多人
睇下有幾多人收告票

你可以出一出去先

9

收一收皮先唔該
食鈉豆食到你變左智障？

10

下個接力推

唔好諗住獨善其身啦
你有去過遊行已經可以事後拉番你
唔通你出小去一次就無事咩

就係因為咁，為左自hi個幾分鍾，就要又有唔知幾多人要被打，拉返去坐48個鍾，用其他人犧牲來滿足你地心理上所謂運動未完？

好耐冇見行動post. Pish

Pin 你舊post #68
個個唔爬文不斷推舊

Done

一齊唱！

BE WATER

Peter仔都去？

今時今日最有用方法係9月爭取35+

去啊

宣傳埋5月10號遊行得唔得？

加油
我會安坐家心睇live同大家一齊唱

唔樂觀

行動post 推

？！

講真差唔多成年
大家自己衡量出定唔出 有咩風險 有咩準備
最緊要唔好事後孔明屌手足送頭乜乜77
之後又屌搞手好鬼

和你sing一直都無出過事
驚咩

推唔起

疫情已經完咗 你睇下幾多人行山出街
如果班人只係顧玩樂 忘記手足
真係會令人好嬲

又黎申請被捕

你咁講即係以後所有活動都唔駛去啦就算無限聚令都有非法集結

如果被狗獵多個屈限聚罰2000，可以寫信寄法院話唔會交呢2000蚊罰款，因為無違反到限聚令，仲要講明自己係被警察誣衊

等9月投票

光復香港

啱 9月之後香港我地話事

由上年6月玩左半年，除左你地幫班狗申請ot錢同唔巡邏外仲有乜野作用，得到乜？被打，被殺，被拉？話攬炒，肺炎2個月已經另香港半死啦，作用遠遠大過你地

唔好咁老定

你咁撚驚咪唔好去囉，代表港共多謝你識驚縮喺屋企

太古城回音勁 期待

由day 1開始我都相信“不是因為有了希望才堅持, 而是因為堅持才有了希望“，如果當初無人出黎，送中一早通過左，你咁講係完全抹殺所有人既付出。
當然，做所有野都有風險，我相信到今時今日大家會自己衡量

唔好意思，我憎港共唔等於要支持你地

要推！

你唔係真係信支那因為你地而放棄反送中，唔係美國加歐豬，條例過左啦，你走去問下gohone,點解支共會放棄條例？
玩左咁耐一次衰過一次，最開心就係班狗，為左滿足自己就要推其他人去死，好野👍

疫情未完都大把人行街行山ge 咁又....
我覺得我地要記住，港共依家係wear爛塊面唔跟規矩玩。呢樣野係有一定阻嚇力。
有時候少左人出，唔係真係因為大家對五大訴求忘記左。而係因為港共的卑劣打擊手法。
如果我地認為前者先係岩，咁就係港共想我地墜入的思想陷阱。

根本政府只會不斷加強抗爭者成本

好期待

其實出唔出去自己衡量。
我講到天花龍鳳唔等於我會出，唔出聲的巴打亦唔等於唔會出。
只係出得，就要做好心理準備。
我覺得依家出去集會，要記住四個字，就係“法治己死”。
唔好諗住走法律罅，因為根本對面已經係亂咁屈。

聽你講左咁耐淨係散播失敗主義，咁你又有咩高見？坐係屋企等美帝打救？

係呀。
所以唔好本未倒置。
少左人出唔等於大家忘記左。而係抗爭成本的不斷上漲的正常現象。
港共就係要營造咁的效果。

師兄歸位啦

推呀推 歸位喇

Tui

On9，美國仲乜要救你，香港只係一個籌碼，香港人既生死對於外國真係wfc,而家除左爭取9月35+都仲叫有d機會對抗

推 要人呀 大師兄歸位

去

呢個我又同意。
所以我都成日話，唔好成日淨係想人救你。自己都要做野。
講真，利益一致果陣美國咪幫你，去到奶共有利益果陣，佢奶撚到臭都得啦....
除左美國，另一邊就英國，重有班友諗住英國打救就重搞笑，人地連華為5G都一齊合作。英國佬根本係奶共之王來

屌，又禁左不推文...

g

香港人
Assemble!

今晚見！

PUSH

支持！

咪玩啦On9

Pin

tuu

你要自救都要搵岩方法，如果出來有用，一早推返777啦，法國個班搞左咁耐，個件左膠奶共總統越坐越穩，今時今日最唔想完同最想你地出去反而係班狗，冇OT攞又要日曬雨淋行出去，你地每次出來係令到班狗隻得益，外國一9樣，支那比到利益，邊個仲會計較肺炎害死幾多人
而家唯有寄望9月攞到35+，否則做乜都係結果一樣

畫面好靚

Pishhhhh

c u there!

咁你想選舉贏咪又係要搞活動，你諗下舊年區議會贏既背後發生左幾多野 唔通個個係屋企坐到9月就會攞到35+咩好多上左年紀既選民唔識上咩連登fb架，你唔出街宣傳佢地唔知發生咩事架

乜都話唔做 乜都話唔搞 係咪想放棄等玩完

咁開哂出嚟‘仲洗去？
好伏

有不反咪照腰斬
條友冇啲記性

要人

咪上當wo，你咁多人，唔理你企得疏都照屈到你

等人哋幫你做埋仲好𠻹

今年下半年邊個知
問題唔係不反會唔會拉人
而係有不反 和理非定淺黃都容易啲出
更加易咗聚人
明唔明呀

有限聚令，出去之前，自己諗諗。
評估做呢樣野有咩果效。勿送頭

推呀!!!

但只係唱歌就拉 根本唔值
你話大型遊行就話啫

你曲到圓

咁突然咩…我總覺鬼鬼哋...

香港

香港特別行政區基本法
香港人權法案條例

2017年12月12日香港立法會外，有反修改議事規則集會
根據《香港特別行政區基本法》第27條及《人權法》所規定，集會自由受香港法例所保障。不過，與此同時，根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方利用《公安條例》第18條「非法集結」罪行檢控。

左膠又唱歌前線班義士真係俾你激死

點解？

推推推

仲要係為咗去唱歌
去遊行 出行動 都仲好

唱到共狗驚

Join

你拎到，班撚樣咪又係玩DQ.....
班友根本wear爛曬塊面。
除左真革命根本冇野阻止到佢地....咩冇左金融中心地位果d, 我成日覺得中共班撚樣根本唔care, 只要佢地政權穩定，佢理得下面班友食屎。
退一百步講，就算真係經濟不穩搞到支爆，班高官大袋都有曬方案逃走。所以佢地一定最大努力去打擊威脅佢地政權的人。
根本香港同中共就係極權政府。

香港同大陸最大分別就係香港人重識思考反抗下。
大陸班弱智係認為政府真心對佢地好

721
811
831
101
1111

pish

其實我覺得本質都分別不大。
都係對政權零傷害。
不過遊行就叫有個主題。

721 831 101 1111

想推

唔明點解唔做呢樣就係「乜都唔做 等完」
我見就一路都有手足做緊嘢
Online offline 都有
不過唔係「畫面靚」 同可以萬人大合照嘅嘢啫

推推推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

乜活動都有風險自己衡量

限時4人副本

預約被捕？

其實咁大個人出唔出自己心裏有數
覺得gain大過loss咪去，loss大過gain咪唔好去
呢個同鳩叫一樣係鼓勵士氣，提醒自已同其他人運動未完
既然人哋覺得bear到個risk想出去，我哋要做嘅係提醒佢哋有咩風險，而唔係冇用論，乜都屌咗先
今次唔出嘅，希望可以喺屋企裝備自己，打下國際戰線
呢樣先係兄弟爬山，各自努力

推，大力一推，手足歸位

樓主咩撚野都唔講, 我問有無不反, 好似異形咁
好心要列曬D風險先開post

完全同意

唱歌多數冇

好大機會被圍捕

當你選到35+時，你就有本錢同支共講條件，除非佢敢成個立法會唔要，到時外國個班又可以比壓力支那，你選到35+某程度就唔洗驚佢dq,要查721，831同班狗，你有35+就有權講數
真革命？你搵咩同人鬥，出來9叫就叫係革命？打又唔夠人打，架餐又冇你想點革命？輸唔緊要，最重要係𥄫取教訓，而唔係好似而家輸唔認，仲係度磨爛蓆呃自己，
講勇武，班蝗打起上來仲勁過你地啦，完全冇檢討點解失敗就係到現時最失敗既理由

Push push push

所以我只係話除左真革命根本阻止唔到佢地。但我都認為真革命根本唔會成功。
但35+果度，我仍然認為佢最壞情況根本會大規模DQ，同埋硬推23條。班友已經痴左線。
如果問有咩solution, 我真心覺得係no solution....
所以我都係不推文算

畀狗推埋一齊，再罰2000，畫面夠晒靚

小心比人拉，自己小心呀

唔係一句自己恆量風險就算數
好多中學生錢都冇 知風險咁點
為左唱歌比人拉左48又要用本身已經唔係好多法律資源去救人 就係因為我想去商場唱歌

屌真係比你講撚中

今晚九成九

比狗推埋一齊 四個四個位位$2000

今天我

到時睇情況啦 大家醒水
重狗就轉場~

為畫面靚？
為士氣？

位位$2000真係唔慌無士氣喇

驚死疫情未完 仆住搞啲聚集嘅活動
出嚟就係見到同共產黨一樣 政治先過抗疫
畀晒位人入 之後點喊都冇人同情㗎喎

推行動post！！！

畫面唔靚 疫情未完之時 黃絲死都要出嚟聚集 為嘅只係唱歌 wtf

屌你咪最多罰兩叉野，咁撚驚做乜

個樓主根本唔care
純粹水完你出去跟住祈禱班狗會驚你

全場狗，屈你限聚令，你唱埋我果份

咁最好咩活動都唔好搞就最無風險

Go

又引到隻5毛出黎

睇時勢搞，用腦囉，唔係鳩衝

係純粹太戇鳩
提醒可以大把方法 有手足企喺鐘樓舉塊牌都可以係提醒
點解要做同抗疫相違背嘅事

次次都係呢句
跟住濫捕就開post好嬲好嬲

去唔去自己決定 推

唔係兩唔兩叉嘢 係應唔應該咁做

幾時再作歌

唔係反對你就係5毛嘅

無話應唔應該，行商場唱歌我自由呀。

奴隸先跟人地個on9規則玩。

收皮 五毛 仲會出不反比你咩
唔好on9

宜家出街都要諗諗啦
除咗抗暴 仲有抗疫作為大前提㗎嘛

濫捕你應該去blame 黑警, 而唔係blame 市民,
事實去商場行街唱歌會犯啲咩法? 你唔多過4 個人就得. 真係拉起上來都係黑警既錯唔係市民錯

所以話香港都好撚大風險, 黑警喺條街度睇你唔順眼就獵狗4 個屈你犯限聚令
我建議你恒量一下風險先決定留唔留喺香港

你講起抗疫，望一望條街都多返好多人
不過我同意有好多方法去提醒，所以可以多管齊下

但大合唱唔係玩開快閃嘅咩，唱完閃人

未唱已經重狗

咁我都希望手足們可以發揮創意諗到多啲本小利大既活動出黎
但暫時好似未見....

今次唔係好關班狗事
而係有冇佢哋濫捕都唔應該喺商場聚集搞活動
為唱歌而無視疫情 東方聽朝頭條已經打好

bear到個risk但其他支出呢
例如你比人咬48部電話基本上掉得 又要申請買一部
保釋金果D唔係個個比得起 又要搵律師去支援 呢D錢又唔係錢?
你唔好同我講個個出得去一定自己比得起呀
如果純粹為左唱下歌要動用到呢d珍貴資金真係值得?

疫情係有所放緩既, dse 都照考, 左派宣傳機器無論有冇疫情都照屌我地架啦

港島手足自行決定啦, 同埋都要睇睇今晚狗力分佈如何既

總之行動po就推
但去唔去就大家自行決定

推完再推

咁突發嘅

呢度再講多次，要抗爭唔爭在呢兩個月

咁既時勢出黎聚集，對得住前線班醫護咩？

如果你哋唔出，可以選擇聲援手足

[大量案件] 4月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

同埋抗爭大把方法啦
online 同少人做到嘅都好過隔硬出嚟

等睇前線醫護開post屌鳩樓主

堆

波都停埋 專心抗爭啦

咁黑警借防疫出來鳩拉又點睇？

又騎劫手足做勇武代言人唔俾人行動?
有冇勇武講過唔俾人唱歌?

唱下歌
仲要預告哂比班狗知
幾點 地點都有齊
黑警便衣又可以瘋狂罰2000
又唔知幾多個學生又比人罰2000

騎劫［五一黃金週］一齊黃到金
騎劫［香港再出發］抗爭再出發

送錢送資料比狗？

明知限聚令仲有十幾日完，依家開翻行動po?
仲要係唱歌

兩者根本無關係

係俾人笑鳩一邊話撐醫護，一邊出黎聚集，同送子彈俾對面有咩分別

抗爭唔係一時三刻既事，而家一樣好多野可以做，點解一定要係呢啲時勢出黎

六點半 坐爆佢

721831101111

你講到就算香港人乜都唔做，美國都會自己嚟幫香港咁

六點半 太古城大合唱

光復香港 時代革命

push push push

久違嘅行動post

最鬼既地方係樓主開完post後就潛水

成班人傻下傻下去唱首歌 成為二千大元

bump

1000 x $2000多謝各位腦細 埋位等收錢

推推

係又推唔係又推，出去聚集就咪撚話撐醫護啦

今日星期日
樓上高級office都唔開
真係要自己諗清楚

醫護叫唔好出 你地又出咁想點先

有一百人以上嗎

Bump

依d人最無良 等等班小朋友比人罰錢 佢又唔會幫手比 為求目的想人數多

兜嘢就用小腦讚咗果班人唔該出嚟講兩句

醫護朋友表示 屌你老母 日日做到冇停手

去太古大合唱完記得幫手貼下文宣
有班痴線佬設計咗一疊貼紙

行動post , 手足要睇水小心比狗咬

唔洗傷感情 各有各做啦手足
我都相信只要有堅持一定可以

合唱時亦不忘選戰
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

推啊！

幫推

藍絲fb group吹雞報狗一陣就算無狗都可能有廢老玩嘢，睇路

Push呀，商場安全呀

樓主 6點半個陣應該仲係屋企 做指揮

不反對
不過手足小心
要有人做哨
唔好比狗屈二千蚊

仲出街你對唔對得住d 醫護？自私撚

推撚爆

5月10日九龍大遊行

去太古城睇下有冇switch買先
行街都犯法呀？

我其實都幾睇死你地過幾日又係度屈個搞手係鬼

Come

ON9 送頭咩

Pishhhhhh

大家記住企開啲

有狗喺太古城廣場門口戒備，手足執生。

小心 一捉就十年

手足小心
要有人做哨
唔好比狗屈二千蚊

預約大圍捕

五毛咁快霸post

推 小心便衣 小心限聚令

支那肺炎加油！

記得睇哨

康怡門口 四架狗車 10-15狗落地上緊裝

太古巴士站 兩豬籠停係到

附近有衝鋒車 係到轉圈

司機朋友一手

剛見柴灣黑警局好多黑警車同7人車standby

而且暫時剛見出車組合係

一7人車跟一黑警衝鋒

手足自行評估風險

話撚左， 伏到爆， 勿送頭

我預撚左有人唔聽入去坐48

又水人出去

黨衛軍又發癲 捉人

😡😡😡

#太古
1746 英皇道AEON對開1衝2籠停泊 其中1籠防暴落地圍圈briefing

1750吉之島三衝全防暴

樓主已潛水，各位手足勿去太古城！

一手
5:50
Aeon出面4架狗車
上曬防暴

樓主準備拉人 邊得閒上連登

復活節又話咁多人聚集會爆
兩個星期喇
有事咩
唔好再自欺欺人啦好嗎

康怡AEON門口四五架豬籠再加兩三架狗車

其實不如你tune返正個心態先
無用係咪就唔做?
都有人話反黎都無用 繼續做港豬啦唔好搞咁多野 有乜分別先

開始報防喎班狗

樓主已潛水，各位手足勿去太古城！

各位手足，黃店屋企要人！

即時一手
英皇道戲院對開
極重狗

小心，唔好送頭

班狗夠疆唔著防暴裝 手足睇路

連唔關事康怡果邊都四五架
有啲仲落埋地

暫時入面平靜
人照舊係多

慎防班狗喺太古城嘅地鐵站出入口衝入商場
試過無數次

絕對關事

佢地打算C出口落地鐵站
再喺太古城出衝入商場

成日用呢招

康怡AEON門口所見係green object黎

似係藍色POPO擺city plaza
green object從後包抄

你不如叫行緊太古城嘅手足小心好過啦..

太古m 記有幾隻便衣狗，戲院出面果堆full gear

而家先叫人走，你冇撚野下嘛

手足小心唔好送頭

咁你而家係咪除口罩出街

即時一手
720/110巴士站有一隊狗

唔好帶裝 係嘅都記得喺商場掉咗先走

今日帶裝JM9

樓主已潛水，

各位手足勿去太古城！

行緊太古城嘅手足勿去太古城！

未出發去太古城嘅手足勿去太古城！

各位手足，黃店屋企要人！

你永遠唔會知有無手足攞定

樓主5毛

唔好去 一來多人易中肺炎 二來好易比人拉

出黎啊飛雲！

咪屈

推爆啊！

而家走未算遲！

樓主係邊

on9

好撚多狗呀，無印對出同埋戲院個層都有好多狗

即時一手
東廊呢邊暫時平靜唔見狗蹤

屌，話口未完就見到一堆綠狗

唔講咁多

搞快閃比較合理同安全喎。

樓主係狗！

狗你老母

冇事，繼續抗爭，手足，出嚟

白色私家車
WB486好撚怪，綠燈都唔過
鴨咀帽tomboy

出黎呀！

去唱下歌都唔比？
每人格米半距離就得啦

有人叫緊口號

準備好拉人未

如果今晚有手足被狗拉

樓主就係狗！

痴撚線

流水式唱歌，一路行一路唱

自己諗法係唱完stay一陣再行下商埸之後番歸食飯，話晒收工想行下街都得掛

大家就唔好抱有撚狗嘅諗法，岩岩入番game都要熟悉下環境先。

利申去緊

好大機會
班狗天羅地網陣

#太古 #整合

現時太古城附近資料整合
1755 大古城戲院Moviemovie外 2 豬2衝停泊 約17防暴落地 部分已上gear BRIEFING
1757 太古城HSBC對出1豬2衝停泊
1757太古星輝台，2籠1衝。大概20軍裝落地
1757 康怡AEON對開1EU2豬(AM9908 MAR2/2)落地BRIEFING
1753祐民街麥當勞外1衝停泊 有便衣係M記入面
1756 太古灣道 海棠閣 2豬停泊 5防暴BRIEFING 中
1758 無印良品外1衝AM6328 停泊，現場共2豬2衝，4白衫，5名左右軍裝落地 1802 無印外8防暴2白衫向中心入口前進
1758 西灣河消防局1衝2籠standby EUHKI4 MAR2/2-3 EU上面係軍裝 MAR防暴
1758 1衝EUHKI10 AM7203車內數軍裝喺西灣河太古城周圍兜

重狗喎⋯⋯小心

萬事小心各位

天羅地網

太古要人今晚好緊要 係士氣波 大家落去食飯啦！ 要人幫拖

宣傳又唔撚夠 狗陣又已經set撚好哂
預見8點會有兩類型post 一個屌鳩人唔去運動已死
一個屌鳩人送頭

大量狗隻準備一唱就衝入

位位2000

仲有十五分鐘 各位小心

已經有live

唱完快閃

準備好未

好多人到咗

隨時行街mode 走佬

邊有可能1.5米

要人呀！

已經好多人，出！

邊到live
人唔到冷氣軍師都要到

支共出手了？

好難做到1.5米

立場

即時一手
太古地鐵站A出口有狗

立場/蘋果

死啦 可能8點先到

全部去自殺好咩？

唱完就食飯

各位手足，

如果今晚有手足被狗拉，

樓主就係狗！

無各區開花，班狗仲唔重兵咩

諗清楚係咪一定要而家做好過啦

嘈乜啫 都過咗咁耐 去唔去手足自己決定啦
各有各做啦 唔好再互屌

我喺附近返工
行過算唔算自殺？

好重狗

行動情報post真係難推

外圍重狗，入邊一定有便衣，去既自己小心，唔建議拎裝

係
不過喺商場行住大聲唱講嘢應該比較安全

拉多3個，人人2000

咁我點去小便

Push notifications

蘋果有live

上面條友係狗黎 專門反串

Up

太古開始多人

商場入面唔會有問題
話送頭果啲
星期五中環和你lunch又唔有事

連唱歌都要驚

好多人

唔見有事*

加油

想知有冇其他商場join

手足站立距離太近，一圍捕就PK走唔到，要吸取教訓不作無謂犠牲⋯⋯唉⋯⋯

何以 這土地 淚再流

無問題？個區議員隻耳仔你記唔記得

純唱歌都驚既話 真係咩都唔洗做

各位手足萬事小心🙏

手足小心

有冇相 記住遮哂樣

樓主冇理 推咗先算嘅心態

鍵戰回歸了

同行兒女⋯⋯⋯

freehk.live

咪係 就咁唱歌都驚既話 咩都唔洗做啦

但如果有人裝修就大濟

大家空裝忍忍手
搞手前線果邊走果陣小心跟蹤

有圖？ 搭緊車

推！準時！

其實點解係太古城？

唱歌有乜用

我支持

不過唔好諗住支共有logic

太古地產係黃

又冇用論

你老母生你出黎都無用

樓上果啲準備定雀巢咖啡
安全情況下保護樓下手足
最緊要保護自己先

太古好撚多人

支持

推 鍾意飲雀巢咖啡就買多幾罐

你對住個mon最有用

疫情完嘅時候就係再次抗爭嘅時候

推
呀
推

好多台live 緊
返來了

go go go

冇錯

去Sensory zero食晚飯

小心俾人包，伏味濃

因為 第一次唱國歌都係太古城

今日太古各位

望就望保安鎖得切門啦

一定會的

盡可能就係太古城留下先，唔好急住走

多狗到仆街

手足記住最好乜都唔好帶

小心地鐵站
康怡班狗一定經嗰度入

保安無權關地鐵站嘅閘

趙家賢 到左未

連登仲燈過燒山

成日話冇人去

同意，今日係話比其他人知係時候要有行動
無必要係第一次就沖英皇道同遮陣

大家小心
注意周圍便衣狗

其實唱歌唔使黑衫都得啦

太古城係孤島大家小心

記得帶身分證

上次搞到冇左隻耳，今次不了

唱完好番屋企

好多便衣狗小心

去7仔買支水 留單據

推一推

班殭屍accounts

係孤島黎，得一條英皇道，所以留係商場食飯行誠品仲好

同意，小心跟尾狗呀

食埋太古黃店晚飯先啦

根本連登一早已經唔係抗爭既主流

唔好玩太大
依家係反彈既開頭唔洗去咁盡啊向位

記得戴口罩呀,
防毒防狗兩相宜

快閃呀 好多狗在戲院門口

食飯嘅食飯，行街嘅行街
天氣熱大汗，記得換衫

大家小心呀，唱完食飯行下誠品先，唔好急住出去比狗SS，同埋小心跟尾狗

太古餐廳推薦

真

小心小心，唱完好走啦

走未 開始多狗

死黑狗，冚家死淨一個都無天理

過西灣河仲多野揀

其實2樓果度有出口通去屋苑平台

排隊食黃店

你諗下你有咩用先

仲唔唱

如果睇live同呢度加埋兩萬人落去就好了

手足返黎！

夠鐘未

笑下算 連登都只係少數派

我唔係搞手
只係幫手share上連登
但如果手足今晚有事我會好內疚
請大家一定要平安番去

有用過你係度留言冇話用

聲沙，唔唱lu

抗爭遲到是常識吧

所以我成日話中共做野就係咁on9
諗住播下毒 等我地有一段所謂既真空期
再派網軍落黎分化 搞散我地諗住搞得掂

N 架豬籠到場

要人啊

啲狗係平台喎但係真太古城/康怡居民可以行既

唱完歌去地下food court食飯

留單

BEWATER 流入人群

萬事小心

係港共on9姐 以為連登係大台

鎖鍊師

當以為搞得散既時候
政府就識得加D柴落去整返大團火

唱咗歌未？
淨係聽到口號

嘩好能伏喎，狗重重包圍太古城

旨在聚人姐
叫下口號然後散都已經好好
隔左咁耐當warm up啦

連登作用在大圍文宣

（而家三毛都仲未放棄連登）

大家繼續努力
一息尚存
抗爭到底

太古uny 好似有ring fit 賣呀～

RTHK 路面一大堆狗BRIEFING

未見重裝狗

唔好諗走出去

太古城戲院門口已經滿佈Popo

唯一出路係咪華蘭路

當聚下人啦當warm up下先

必要時行誠品，去太古城黃店食飯
上面有list

小心旁邊人係狗

多到誇張
btw想召喚樓主

手足 快手唱歌閃人

衝左!!!
酒牙!!!

有狗入商場

狗入緊商場

狗入緊去

狗入場
小心

一早block咗

酒牙!!!!!!!!

有狗！！！

屌 硬入

狗入緊黎喇 小心呀！

18：39 超過30狗到場

btw 商場有報警？

1838 #太古 #太古城
門口外的警察已經開始佩戴盾牌，準備進入太古城中心。
#蛋蛋俱樂部

走啦手足

咪撚畀佢捉$2000
唔撚抵

有狗行近就大叫「我自己一個人」，唔理有冇用，做左先，費事大量手足被捉2000

散啦。。。

走啦

狗話鎖門？

喪跑中

狗肯定想出告票 罰人2000

走喇，乜都冇都可以屈你2000呀

黑警入場趕人啦

要人
睇水
Be water

全部軍狗黎既

得一個保安擋唔到

空投

唔好同佢地嘈啦
去食飯行商場啦

渣咪肥婆白狗好撚煩

個女狗大聲公無開到？

全面喪推中!!!

阻差辦公

手足 be water

由班懵撚係到吠
咪撚畀佢咬$2000

咩時代
狗要入10個都擋唔到架啦

快散

行商場都唔得

有腦就唔會做狗

太古城有uny~去下超市買野食返去煮啦

放狗呀

唔好硬碰plz

記得買定野飲，要keep單呀

限聚令呀

新港城

走囉

玩完shopping

唔好俾狗挑釁倒
慢慢走就夠

班狗幾十個去捉限聚令
好似雞蟲去掃黃咁

過去康怡食個飯

無人
.....輸了.....

唱歌都50-60個入去

唱都未唱 就失敗左

走得
轉場再唱過

出左去既手足自己小心
今時今日都預左班狗會打橫行無道理可言

分開行又唔俾？

啲狗仲邊敢小貓三四隻咁行動啊

黑警成功設置陷阱捉人立功

真係好多便衣狗

十幾分鐘就衝入去，班狗痴撚線

今次明顯係要用限聚令屈人

去搵黃店食嘢先

個個2000 先叫成功？

屌你老尾，班狗真係打橫黎行

太古個商場又搵少一日錢

Be water

流動式唱好過企實係度

真係無乜人, 因為d人係晒屋企做軍師

夠鐘唔唱姐

行下街先

狗多過人 成班傻狗

應該夠鐘唱完
即散

有無其他區街坊口㾗想唱歌

狗入去鳩吠

轉場食黃店

係啦係啦 得啦得啦

小心有防暴由無印嗰到掃返上去
咪撚畀佢哋咬$2000

1843 大量狗進場 可以去行街買野 搵位食晚飯

點先係失敗, 係咪唱左歌就光復到香港

幾時去新城市搞

狗要接管太古城

一兩個鐘姐，平時七八點都關舖

旨在聚人姐
唔一定要唱

大家冷靜d 唔好跑唔好被挑釁

be water

下次同一時間搞全港18區商場大合唱啦 玩死班狗 屌你老母

根本係班狗挑釁普通市民

好多狗

開演唱會唱唱唱

你咪失敗囉失敗撚

警告⚠️大量狗衝入太古城廣場！

設乜鳩
係網絡吹雞搞活動
唔通班狗唔會收到風咩
出得去就預左有風險
手足自己要小心

邊有失敗

1840 #太古 #太古城中心
警察以群聚聚集條例驅散太古城內的市民。
#rthk

好撚期待中午唱一獲收工時間唱一獲

屌啲狗夾硬拉幾個人企埋一齊就話過人數架啦

拿拿聲唱完就走，唔唱企係度等狗拉啦

狗多過人

今日星期日
不過都無關係, 中共理得你做唔到生意

失敗你老母咩on9 見到仲有咁多人聚到 我好撚高興tim呀

人唔少喎，引到狗入哂場，好成功喎

已經開左個有氣勢嘅好頭

人冇事先可以做冠軍

2000蚊，俾黃店好過俾港共啊

本身好地地，呢定家唔洗做生意

空投師?

商場都可以限聚令

警告你就好離開啦

啱 太古城係個開始

太古商戶幾時一齊去搵燉炳強傾減租？
阻住晒做生意

個PO咁都上唔到熱門頭一 D鬧交PO 就上哂去 唉

傻鳩狗
你地入黎會引人埋黎睇

希望班狗用盡全力打錯班中產

敵進我退 閃人

流水抗爭既話依家要散

無謂又要送多2千比濕鳩林鄭

而家連軍裝都無no.

唔係wor

好多人企係度等

不過無人開始

唔入去好地地，班狗入左去都唔洗做生意

走lu 去附近黃店食個飯再去行商場先

商埸保安放狗入黎

屌連登一早廢左一半

行商場無罪
唔好俾佢地挑釁
唔好慌

尤其太古係英資
佢理撚得你

今日係開始咋黑狗 革命之火無熄過

保安同市民喪互屌

依個po七成5毛

變相和你shop

其實保安要擋都未必擋到

今日聚到咁多人都叫失敗?

可以唸唸各個商場都組織和你唱

狗

高位

因為今次保安放狗入黎

保安互屌？

冇大台主義又贏
槍打出頭鳥冇用㗎中共

咪撚spin目的

班狗入哂場就好散啦，趁未鳩拉走啦

be water呀

邊到有黑警 邊到冇生意

小型既搞返起先

好撚多人喎
冇睇live?
少人既話商鋪唔駛落閘啦

1839 #太古 #太古城
警察已經進入太古城，保安嘗試阻止。
#蛋蛋俱樂部

打算用噴椒黎執行防疫條例
都真係世界第一
不如開埋槍丫笨

狗 : 你地周圍傳播病毒 我要射死你地

屌保安都冇用啦

其實好開始黎

想完美就去食太古、西灣河、阿欣區 果帶黃店
作為首次成功

一間圍死左100個手足
黑警就20萬袋袋平安

辛苦哂PR同五毛

太古呢個傳說已經破滅咗九世

連登一早廢左
尤其live post

死白鬼

班狗唔著綠衫頭盔？

保安出賣手足
我地黃絲得罪你咩

幾層都係人
係班狗衝入黎先落閘

乜事都無又放狗入嚟

班狗真係好似黑社會

咁係咪成功左?

咩好似

一邊行街一邊唱歌都要搞到咁緊張

完場人無事先係冠軍

商場最後兩個鐘都做唔到生意了

其實D一早通哂天宣傳哂既活動就預左D POPO會衝入黎掃場

有無法律巴打指點下

商場內都可以執行限聚令？

想哼下歌姐

樓主有無去先

話小人既係咪無出去

2-3-4位對住中庭既企滿人

比我想像中多
係衰在無人開音樂

唱歌都要拎槍入黎

今晚個主題都唔係唱歌 聚下人聚下士氣姐 見好咪收

試過擋，但失敗

51黃金周 x 和你shop

睇目標喇

下個禮拜搞個十八區開花
睇下仲有無咁多狗先

屌你老尾揸槍

反送中->武漢肺炎->反送中

接力

一聽到願榮光個intro班狗就發癲㗎啦
如果唔係點會揸車經過都要咬

係囉，我呢極都唔明

有排玩了 又可以

個個商場 好似D油價咁 負租金都唔掂了

食屎啦你

我覺今日目標應該係同全香港人講要準備返抗爭今日應該叫做achieve到

平時都鳩衝入去，而家有限聚仲衝得快啲，保安點樣頂

一開始正苦已經話包商場

擋唔住咋
太古城講明會鎖門唔比班狗入
班保安上次比班街坊轟炸到傻

手足咁勇

用防暴裝黎執行限聚令
下次拉吐痰都要出飛虎狗

遂個商場攬炒

可以 唔係點解陳淑莊嗰日比人拎cctv查

次次首先出現d 防暴狗都係水警

和你shop

要學識進退，最緊要走住屌

OK

唔好跑唔好怕狗
你行商場架咋

1打50

有班癲狗又要高級狗拉住

屌保安把鬼 係班狗格硬衝

又打人

綠狗衝入!!!

執行起上嚟好難 鎖門會牽涉到走火安排
而且太古城咁多出口 班狗喺地鐵站上去都吹唔脹

嘩大家出番晒嚟
上面嗰班講乜柒送頭嘅軍師 光復後第一個驅逐你班垃圾

因為水狗最仆街
From my 黃狗仔fd

係班狗攬炒，關香港人撚事

係時候返嚟啦

一齊出去救人

班狗會用阻狗扮公秋後算帳

大家小心

自己返屋企啦 仲出

其實頂唔到預左
係睇吓有冇做

我哋啲舖頭得罪你哋啲咩
人哋唱歌咪有得佢囉
你無啦啦入嚟點做生意呀

林鄭頭痕了

原來香港人未放棄
咁小宣傳都咁多人

重要係有限聚令下

笑死

1846 #太古

警方以《禁止群組聚集規例》驅散太古城內的聚眾。由於《規例》對「公眾地方」的定義是基於公眾能否進入，而非地方的業權，因此商場作為開放予大眾的空間，可被視為「公眾地方」。

不排除警方會作出票控或抄錄民眾的資料，請自行評估風險，並留意附近及商場外圍的警力變動。

#安全威脅觀察

Cls 幾百隻狗捉人罰2000蚊

包圍左堆
人人2k

勁撚多狗

手足們歸位了 好感動

其實18區即興開花先好玩

企曬係中間就岩喇

限聚令係4人一組, 1.5米距離喎 平時商場都多人到違反晒啦, 平時街上勁多人就OK,幾組人一齊唱歌就要執行限聚令 咁好明顯係政治操作啦

要人？

限咩聚令吖，港共已經將香港當新疆處理，唔會再搞到和理非活動、遊行，香港人得返打同喺屋企依個選項

你叫d天水圍撚老蓮咁遠出到黎半個鐘唔夠就走？

拉撚飽線佢啦屌你老味
行商場又要阻撚住

空投啦屌

拉哂封鎖線準備捉人，咁都唔係送頭係咩？

2000拎去食黃店好過啦

成日諗住放負分化
呃人最後原來呃左自己

班狗和你shop

武漢肺炎
Ccp virus

防暴拉帶 劃場

各位小心便衣狗

P牌推

咁所有活動都唔駛再搞

on9 喺pandora門set cordon...
pandora多得你唔少...

回血劍

便衣狗一定多過人

手足歸位

借個位
【就審721 / 推呢個】投訴郭偉健法官終極懶人包

鳩咁入商場拉封鎖線
直接control 商場

佢地都係驚星星之火再次燎原啫

快閃商場真方便

拉左人

哇
睇live好多中老年係到屌

成班記者中曬伏

仲未唱歌

2000蚊食黃店好過啦

無錯，一係各區開花分散警力
而家同叫班狗圍捕有咩分別

唔好慌呀
慢慢行商場無罪架

証明係真政治操作假防疫

諗起班狗區議會果陣以為民意逆轉

以為搵D五毛上黎吹風就當真
笑撚死

拎槍嚟防疫 香港真係走得好前

Be water la
冇咬中就贏

係中共頭痕

以為派班狗入場就壓到

佢地估唔到

由班生吱狗慢慢拉線
唔洗硬撼㗎

正 商店收皮
手足好波

即興開花對手足黎講先似係局
不過點都好
而家出得去活動就一定要識進退
打仗時期 無道理可言架喇

拉咪拉，最緊要自hi先，更何況都係屋企睇live有乜所謂，比人打又唔關自己事

走lu 去商場行下街 鳩鳴
或者去食個飯再黎
狗仔 慢慢企

防疫要拎槍

空投好機會呀

屌你
唔睇清楚就亂up24

屌黑警？

北韓化

講大話講到自己都信埋

今次開咗個靚頭

做乜趙家賢著到成個保安咁

行商場唔怕啦 唱歌唔blackbloc咬我食

係，屌到痴線

走啦手足
唔好屌狗啦，無意思

置頂啦
好多膠/fifty cents係度放負

頭先有手足拎枝旗企班狗身邊

串班狗on9?

鏢靶治療

黑警真係製造混亂
明明冇野都搞到開哂拖
仲要班防暴狗俾人影到不受控制

唱歌已經係和理非到無得再和理非的地步 根本限聚令就justify唔到

呢件似五毛分化撚喎

欖炒齊齊染病

可能佢撈埋保安？

好多中年都係黃

已經做唔到生意

我支持18區商場唱歌

btw:真係只唱歌好了 後續活動通曬天

笑撚左

失都有些少灰機
出去吉之島買下野
行下
都洗左700幾蚊等唱歌

6：25由反狗城行過去已經無位企
都o嘴感動

根本已經超越左北韓啦
可能恐怖程度超埋支那

心唸唔通天點宣傳

依家好少睇連登抗爭po, 大量冷氣軍師離緊地

好多膠同 fifty cents 要樓豬pin先得

每星期六，日夜晚吹一吹雞 唱歌
之後幫襯黃店

太古城商户

咪撚亂講啦 屌你老母

即刻轉場 我睇你封得幾多個

無

屌狗唔好貪口爽
由班閪吱狗係到鳩企

即興=無人
老實講，勇武就話有機送頭者，和理非咪同班狗糾纏下囉，代價已經最低架啦

衝出嚟柒，香港人根本大把錢畀你罰唔志在

和你Shop

十八區要人多但依家咁嘅情況 你有冇出？

幾千人同你一樣冇出

個個連登仔得把口

斬人先情操高尚

下次可以逢星期六日晏就搵幾個商場搞下唱歌
肺炎+有狗衝入黎想做生意都難

而家全香港十八區去唱歌就正啦

以國際社會既角度黎睇
出幾百隻狗企係個商場度話防疫
真係終極反智

根本食咗告票都唔會交
實打得甩

未唱歌，就已經同商場攪抄

黑警攬炒經濟正仆街

屌幾百個object係度

拎槍入商場來阻止市民唱歌

玩場後生仔學生反而小

最多我d中老同阿叔

唔宣傳邊有人

手足好波
終於有行動 變相和你shop
為五一黃金週打響頭炮

Sell HK商場係邊啲話？

搵一大班狗去執行限聚令已經係極其荒謬嘅事

無事就好，而家死黑警無哂耐性，十分鐘就衝左入去先算

等睇俾人拉~ 之後又話要搵律師 , 最後又煩撚到自己友~
互屌手足, 無限LOOP 最後POPO 又得交差有得發泄又有錢收

就係咁先唔會趕佢

黑警又搞壞個場

你家陣好多個2千？

幫襯黃店食飯啦 $2000幫襯黃店好過俾政府

51黃金週啲狗係咪好驚

商場春袋已揸爆

仲要太古前後左右都係黃區

除咗謝振美個單位

即興好難聚到人數

睇番民調，中老年黃絲比率係低d,但都有4成的，其餘6成仲包埋港豬，佢地都係手足

而家係思想警察，無做任何野思想上想光復香港都會咬你

無見佢地初初只安排軍裝

最後都要出防暴就知咩事

反正咁多人， 點解唔轉場？

美心都係大租戶嚟

不如諗下如果大量票控會唔會眾籌幫佢地找數

而家時間 一家大細行商場
經過有口號咪叫下

係班低能狗想一網打盡

黑警攬炒，香港人五一黃金周出嚟打救商户，情操高尚

食得屎了

POPO和你shop

真正和你Shop
但係活動一早通曬天
容易比黑警入位

食飯又唔俾 黑警攬炒

東區嚟講太古城壟斷晒

太古城

又武肺又有狗衝入黎
乜生意都無啦

個政府set條限聚令就係黎攪9我地啦，明知荒謬都仲要去唱

呢句真 好撚多間

已封鎖太古城

轉唔到，東區無乜大場啦

人多好辦事，人人做同一樣嘢都好有威力！

嚴重反智
因為唔想有幾百人聚集傳播病毒
所以我出動幾百隻狗企係度聚集

呢d野點可以唔俾全世界知道

抗爭必然有代價架啵，2000係多，但錢已經係最低既代價，況且玩下法律程序，唔係必然比

佢當個商場係彌敦道？

封商場啦大家手鐲已經走得

美心今晚嘅營業額仆晒街

今日無必要硬碰

藍屍仲話黑警防疫英雄
但係外國人角度睇已經係好白痴

屌狗嘅手足真係唔好貪口爽
注意安全

之前試過幾單係狗用分區tg叫開花咬手足，隔幾個月就有人唔記得

由得班狗封太古城
去鰂公唱

真， 和你唱=和你shop

戇鳩狗呀
幫哂手炒熱氣氛

晚晚都搞

睇下太古係咪晚晚都提早關商場

出條禁制令就係想攪9和理非，你當人地提款機印紙幣？

一開始要就快快唱咗榮光啦
留段YouTube都好

次次都dump搞到未唱就散。

唔去唱，點引班狗入黎攪抄商場

都叫仲有個康怡嘅

啲狗係咪想拍戲比外國 有班狗係咁講唔該 叫啲人走

又郁太古城中心?

未聚到已經俾狗打散哂之後逐個拉

太古城係太古呀ching

使鬼咩
只要你講廣東話香港人就會拉你

有限聚令都爆場

都唔知取唔取消好

無論點都一定唔會立即交數
等抗辯等上訴
出票出得咁爽丫嗱

太古城

sell乜撚嘢HK呀

咁快d解散啦

唔好為咗畫面靚硬碰，狗入舖閂就走得

假防疫，真攬炒就係港共政府

香港人出嚟振興經濟，黑警就雪中送屎

狗出曬黎
個畫面出左黎話比世界聽場運動未完
已經成功左啦
唱唔唱到緊要咩？ 聚人炸嘛

睇到依度就知連登真係被滲透
有啲account 講啲野on9到無人有
同我去滲透藍絲講既野差唔多

呢個搞手就要自己小心了
市民行商場無過激行為其實係相對安全的

Be water
聚到力
慢慢黎 最緊要話俾人聽 未完成件事

其實太古係最黃地產商
但成日中招
真心覺得應該考慮轉吓場

笑撚到仆街 香港人突破疫症關口 商戶諗仲減價要錢唔要貨

警犬就同太古玩和你shop

想封晒個場咁

一陣又賽狗

規模無得比

五一黃金
攬炒和你Shop

太古城保安上年叫警察入黎

班狗特登拆晒number plate

基本上香港啲大商場都玩過晒

今日幾成功，有noise

simply life無lu無lu

係商場拉封鎖線

你不如係正門拉 唔比人入?

多謝各位手足出嚟
一家大細嘅請小心安全

18區高級商場就正

又可以續個商場玩

This

太古最大嘅錯誤係因航變咗篤航

但係地產嗰邊已經幫到盡啦，但係就瘋狂中槍

Ex7actly

查實有一招係好好用
就係做條假既隔離手帶 然後對住班狗咳

正呀, 咁簡單就做到和你SHOP
多謝班狗

問題係麻煩 當初點解要不被捕不流血都係咁解

要畀全世界知道港共係假防疫真攬炒

五一共金周一定要出嚟畀人知香港人先係控制香港經濟嗰個

再次睇得出連登同抗爭現場已經完全脱節

留段youtube做乜
依家成個太古城lockdown左喎

而家周圍搵緊四個人 捉埋一齊話違反限聚令

沈嘉偉有好撚多舖頭喺太古城㗎

simply life已經執咗喇

又拉條弱智防線
Btw做咩班狗今日唔衝既？
有人講粗口挑釁wow

又唔洗咁形而上既，平時實有人問唱歌有乜用，今次就係唱歌警犬幫手攬炒

乜班狗有權封商場

支持18區

apm 沙市

感謝手足 咁又清左港豬場

自從出左名就被嚴重滲透

冇跟足live 成個太古城清場?

唔洗落場都做到關門效果 黨鐵商場重點招呼

香港人
廣東話
後生
黑衫
仲準撚過AI

點解到2020仲會問呢個問題

Damn true

要記住!!! 上連登唔好認真

小人？
重要係2000蚊風險下既人數

炸撚埋個商場都仲得呀 皇軍吖嘛？

同意，唔係拘泥係唱歌架嘛，最緊要係聚人

太古係手足 係搞都新城市黨鐵果啲

清美心場

落地鐵站搵路走

唔好，咁佢真係即刻捉走你

SHK 商場好易認
有一田百貨嘅就係SHK

由太古城打響頭炮

個主管好似炒咗了

黨鐵場除咗PornCorn同青衣城之外
其他乜春都未爛過

隨時鳩告埋非法集結

OMDB

今次俾人趕預咗
最緊要聚人

推起佢

反正美心都已經放棄年輕人

班狗咁忍得

有冇諗定 Plan B?

連城廣場計唔計

sor, 唔記得家下係軍政府，班狗係凌駕法律之上

驚呀 狗仔

想去買對鞋仲入唔入得

最緊要比個垃圾政府知
你以為完左啦 未撚完
繼續屌9你

幾時去巴士站地鐵站拉人

今日真係真正攬炒太古城

唔洗
SHK場係好撚鐘意擺個SHK logo出嚟

應該要捉早閂場 睇路

太古城開舖嘅真係大鳩鑊

本來手足唱完歌實行街買嘢食飯
依家...

封得太古 姐係太古城報狗?

完全唔覺佢有嘢爛咗

行街都唔俾 太古城街坊點番屋企

地鐵站口有班住太古城嘅中產屌緊狗
話阻住佢哋番屋企
屌到班狗熬哂
好睇

仲有未來黨鐵高級商場點算好呢

商場唔係私人地方

今次算大成功

起碼知道重有好多人隨時準備

我諗第一場遊行香港人谷埋谷埋
過百萬人唔難

有乜好驚
你估依家香港真係好多隱形患者咩，呃到邊個
你係真有武肺就去狗屋咳啦

我唔係搞手
只係tg見到幫手share
希望大家安全番屋企
任何一個手足有事我都會內疚

依家限聚令告到都告得埋非法集結根本唔洗理

班商店真係多得警察唔少

成個場比警察封哂

多謝手足

今時今日已經無直接關係

果邊有冇記者？

新彊化呢家

成個商場做唔到生意

我就係要依啲

係時候去新城市行吓街

駛撚報狗
班狗有四隻腳

其實有d都失控不過大既壓住

訓咗幾耐
而家唔洗報狗都會照衝入去嫁啦

有蘋果

入邊啲鋪閂哂啦巴打

清埋IT 場 thx

限聚令直接衝入去

你嚇到佢一嚇
然後佢立即捉你返去濕一獲
咁又爽左d乜?

係就真中招再埋去吐口水啦

屌 我成家食完luch
行吉之島成個下午係度洗錢準備唱歌

即刻現形 依家d 狗真係好易搵

爛左小事 呢啲情況下再關鋪先

正如海富中心次次遊行完都做到冇停手
好地地俾人唱兩三次收皮咪算囉
不過黑警係聽到榮光intro就自動發癲
今次咪整個順水人情俾美心囉

連城本身都又舊又爛...

話人出嚟送頭嗰堆分化撚同五毛
正一廢閪嚟 得嗰幾個臭錢 賤撚到做網絡打手同五毛

就係要呢啲

頭先先幾件綠狗失控

邊洗報，一有文宣班狗已經擺哂陣

本身都係集氣行動
而家變左和你shop

街坊接手啦

駛撚報
通晒天狗直入啦

狗權已經無限大 私人產權已經唔係法律保障內

下次再早啲就好

唔知係咪 PR

更新下先
現場繼續有人唱榮光

係，今日康怡都幾旺

我個人覺得今日算成功
攬炒大商家又有noise

將軍澳堆廢物軍師 算喇
最勇嗰班已經拉晒

捉咗個

冇喇冇喇
個晚市冇喇
難得今個禮拜先多啲人出街

地鐵站有人比狗咬走

部處緊咋 出咁多狗 唔捉人點交差

嗰條限聚令特登寫明公眾入到嘅就係公眾地方
俾黑警攞正牌擅闖私人地方

唔知點解，係班狗著曬綠衫先特別癲

Apple live

幾時到新城市...
今日多人到好似黃金週咁

咩事拉走個人？

一早估到大把狗沖出黎話冇用
你認為你班同事會唔淆咩 萬一真係中招既就係咁先 自己諗諗831 果日中招隻狗都以為唔會中先沖個龜頭出黎

重光後起尻晒呢班垃圾出嚟 驅逐

1紅衫男子被帶走 被指用電筒襲警 認人！

狗拎左胡椒噴霧出黎

唉你鐘意啦

私人地方都可以入內取証

話用電筒照狗

拉左人喇屌
黑警落地獄啊

用防疫條例入商場執髮

咁不如禁左商場開放咪可以禁止人群聚集

其實一起底已經知咩事，同殭屍ac 無分別

黨衛軍要進駐已經唔洗任何企業批准

而家肺炎，全港起碼戴口罩戴一年
喺商場活動
全部街坊都可以做掩護

文宣重點：

黃絲活動 -》百業興旺
黑警掃場 -》全場收檔

問下班狗係咪經濟攬炒

2020就快5月
大家要知道班狗做野已經再無規矩可言
佢地捉人亦都唔會係根據你做既野黎決定
而只係會根據佢地當日既戰術需要

所以自己睇路自己小心喇

每個星期晏就都出黎唱下歌
個午市+晚市又無了

綠衫又防火又防割 著咗變美國隊長

之前就話係罪惡現場所以要入私人地方執法

今日就話限眾令所以要執法.....

佢講哂啦

和你shop重現
之後政府又唔敢cancel限聚令
變相幫手經濟攬炒
好啊

藍絲都焗住幫手掩護手足

上咗電

你錯左 可以改做加大聚會人數

不嬲都係咁話，根本唔駛和你shop模式，玩具都唔駛帶

因為班狗會幫你我地掃場

睇黎今晚一定會有回馬槍 好想知邊個ic咁醒帶頭入商場趕人

其實冇地方係私人地方

限聚令下 無私人地方

當香港係新疆咁睇個觀感就fit晒

多謝幫手經濟攬炒

啱啱藍狗都咬咗個紅衫市民 話佢用電筒襲警

戴埋個狗罩仲痴線 十足過度活躍咁

太古城清場
得班狗做得到

翻過太古啲part time
星期日晏就啲生意旺過夜晚
下次兩，三點搞仲好

爛野已經唔重要 因為而家十室九空仲攞命

食個飯先再返嚟

夜晚飯市旺

班popo 感染武漢沙士
打得多人 現在卒之都比天收

有冇人跟進

經過今晚係咪要搞返各區唱歌集氣？

要plan吓下星期去邊唱歌lu

沙田Sell Hk咁撚串 無理由無佢份

半年前已經私人地方都可以拉非法集結

收撚曬班PR 風向狗皮
立此reply為証

唔洗留守 等班狗咩人都捉唔到谷住先好

又中圈套

願香港人平安

睇唻支槍可以消滅Covid-19

留明睇你比人屌送頭

一田唔洗做生意

有次係屋企大堂集體搜身

公安條例下既「公眾地方」是指公眾可以隨意進出既地方
唔關業權事

下次如果時間係晏就一場 夜晚一場
班狗晏就清完場留唔留到夜晚好？

又唔係用電筒扑人
開燈照明都襲警
太陽伯伯日日用強光照人
晒黑大家啲皮膚
咁係唔係要拘捕太陽伯伯

啲餐廳真係多得啲狗唔少
個晚市係咁先

認人

起碼開番個頭先，邊d撚樣叫人唔好出

而家就算屋企/有鎖既地方都可以爆門 限聚令授左權

班狗有撚所謂咩佢地返工咋

前哨戰

太古同舖頭係咪可以告鳩黑警 比佢地搞到無生意

咁就唔可以淨係去中庭 要去另外果期

仲有班話十點鳩叫阻人溫書

班狗狂洗樓

真係成個月唯一較為好景嘅日子

又話香港既商場除咗導盲犬都唔畀狗入

要告就晨早告咗啦
真係信OMDB咩

黎緊4日連假再唱多輪雞又可以攬炒多獲

小心 勿送頭

Popcorn 一早大裝修啦喎
冷氣軍師同俾狗咬走晒就真嘅

其實一起底就知，平時唔出聲，一出聲就放負

成個商場既人都係商場消費 算唔算成個商場既人有共同目的

你估林奠敢唔敢取消限聚令丫拿

本身呢條限聚令就無可能執行
旨在再擴大警權任佢咬人

發顛啦發顛啦
又推記者

事實證明行動大過一切
無行動就會係屋企批鬥內耗
行動先係令市民記得黑警所作所為同迫林奠政府進退兩難既方法

有無人留意到普通軍裝都無左個警員編號，平時有開一有Operation就戴住個章都有困難

班黑警真係好想攬炒

再嘈黑警入邊放tg 收曬你個通風糸統既皮

真係屌老母，嗰時好地地無啦啦話10點嘈人瞓覺轉9點從此一蹶不振

躁狂狗手痕想打人

點解現場仲有咁多人應該要散啦
啲商場都閂哂

唔知呢個post入面有幾多人真係有出去呢?

香港鬼有人10點訓覺咩老老實實
真係一係智障一係五毛

好多中年手足屌狗

嗰個唔係鬼就係戇鳩仔
今晚10點冇特別嘅話就窗邊見 不見不散

界線唔清楚 定義唔健全 就係佢原意
等啲狗可以僭建規則係裡面

係，仲企到好前

好多時10點都未返到屋企

擴大聚會人數 可能就會係下一步
變相23條同公安條例強化版

時代革命
太古居民真係好高質

黑警真心好笑

太古同沙田

有行動 大家就會聚焦返係行動 唔會瘋狂內鬥

中產connect

商場放TG:

前線手足 => 好呀嚟啦
黑警 => 我忍唔住要射喇
淺黃 => 黑警又濫暴，9月要投票了

其實係 win win win 局面

商家 =>

地產佬應該好憎777

太古城班中產多多張二千蚊都俾得起

黃金週rehearsal

仇b 都去左唱歌

相信前線智慧，去留手足心裡有數，be water，我地做好準備，隨時Back up

呢個星期啲人開始醒返 睇清左pr網軍既手法

仲有黃埔
真係完全估唔到

女市民指: 「黑狗一嚟就講 屌你老母臭閪, 另一隻狗就喺佢耳邊講 你老母做雞都無人想屌」

似住樓上 通常都係呢啲出事

唔會，他只會屌你班暴徒搞搞陣

真，唔好以為真係住樓上就免死金牌

有上開連登對呢啲應該免疫哂

班藍衫狗特發拆number比人問到黑面

商家佬其實可以vote them out
只係佢地迷信建制先係出路

反而覺得 班波台狗 = 黑狗 個口吻一鳩樣

好撚弱智

睇黎要逢周末唱雞和你唱，攬抄商場

又有炸女手足送頭, 連登仔最開心

太古居民表示一日洗費都唔止
好似有次屌狗話佢冇地位 問佢買唔買得起太古樓

等緊位打邊爐都比狗屌老母

同nmsl d攻擊力一樣

幫襯東區、港島區一帶黃店呀！

而且香港人太善忘
有幾多人而家仲記得中大同Poly

陰9公 7點半就落撚哂閘 生意

睇黎香港人慢慢打破所謂守法規條

In popo, we trust!

有無手足被捕？

倒返轉諗
班狗被屌老母既次數應該多幾千倍
所以佢地有可能都一樣麻木左

好似小學雞咁 以前小學恰人就係咁, 「死傻閪」「打柒你呀知唔知呀」

會兜好遠路 要係黨鐵站另一面出口兜返去

屌夠好走

商家唔會公開施壓既

但啲乜撚嘢 "撤回"、"回水" 背後有無商家既壓力？
話無都無人信

依樣就係和你Shop 既其中一個本意

所以黑警又掃場真係萬眾所歸，真正歸隊之作

家下係地下的士站對峙

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

唔會夠膽啦 但借題發揮r多啲補貼可能借

最後攬抄商場

1934 #太古城 開咪宣布商場關閉

good

班狗隨時射記者

攬抄

派息

多謝黑警

目的已達，走人食飯

石禮謙應該都算商家佬既一把聲 建制住暗屌政府
可惜商家佬仲未意識到佢地力量可以有幾大
仲係覺得共狗可以收曬佢地皮

的士站手足小心APITA 嗰邊包抄

唔熟路既睇路

見到普通軍裝都無number真係好正

記者朋友可唔可以問，絕對唔可以慣！

所以中年手足狂問

好散水啦各位

中年手足

老老柒柒 而家除左加厚本罪狀 根本無分別

方向正確

一隻傻鳩藍屍狗偷偷留負皮

等位。佢吹你唔脹

提早放工真係好 帶住口罩偷偷哋嗌幾句口號先

鄧公司可憐 呢幾個星期先多番人

同防暴其實係一隻黎
軍裝着件韓國仔就變防暴

黑狗啲說話真係睇到人好尷尬你估人人好似佢哋EQ咁低鬧兩鬧就嬲咩

無分別就可以由佢地繼續錯落去？
唔屌？

進程黎既 值得mark低

便衣無number>速龍無number>防暴無number>普通軍裝都無number

狗：你老母做雞呀！

收工

白衫狗根本拉唔住班散仔

班狗打法又唔同左
稍微集到一定人數就即刻打壓
再逼商場停業

下次行動大家都要小心或者利用呢種打法

why 太古城?

唱歌又可以集氣準備再出黎行
唱完就走又可以收經濟皮
大家都開心

比較好玩

支持下星期多區和你唱
當熱身集氣試探曱甴有咩新打法

用便衣就你皮

然後下星期又黎個，商場巡回表演

我老母做雞咪做雞lor 咁又點啫？ 同我等位有咩關係

有過百名綠色恐怖分子佔領左太古城

太古城宣布投降 關門大吉

原本今個禮拜幾日零確診
啲人開始出返嚟消費
而家俾黑狗攬炒晒
哎唷唷

反正都已經要無薪假
支持

Nmsl 既朋友

睇身型都Feel到啦 大隻啲既咪夠膽唔show囉 連防暴都要掛張行動編號啦

好多c9亂入

唔做雞。點養我

黑警佔領太古城商場DKLMCFH

太古唔中立了

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

將軍澳兩個月前已經係咁

然後就係D賊冒警出動
根本習慣無no.就會縱容罪案發生

無咖
咪講粗口屌吓你

police state來講香港堆狗真係影衰晒古往今來所有嘅police state

五一黃金週、香港再出發

保安擋唔住狗，無計

係咪要掃空晒成個太古城 地下都掃街

到時候幾萬張告票等上庭
垃圾法庭一早想癱瘓佢好耐

有風駛盡嘅典型

根本唔係共產黨最出名用完即棄

班狗遲早玩爆道玻璃門

啟動每日鳩叫，今晚10點窗邊試鳩叫

- 分享自 LIHKG 討論區繼續

黨鐵站有狗巡

下次醫管局開記者會就要問佢地建唔建議封商場

度度都有

真，武漢需要佢地

5點幾有人報狗

好多人遊足，狗又盲頭烏蠅咁

5點幾有objects報狗

無都會知啦

行商場就梗係行咖啦

就算無 黨鐵員工都會捉埋一份

今日綠衫係水狗, 最撚癲

黨鐵站人唔算多

咩衫都一樣啦屌

地面都好多

拉走私又唔見人

狗仲喺度

d狗玩到入屋苑

振美

啤梨係咁係啲狗前面爆粗

班水狗好柒

黑警: 私人又點呀？
嘩！即係點呀？想共產呀？

揸咪個green object都咁小學雞

頭先有條友2000 蚊囉大撚把錢

振美住康怡....
江狗好似住太古城

水狗特別柒

港台影到有狗用標語遮住自己行動編號

見魚多過見人

果兩句標語+藍底白字真係好似送殯咁

最低下最垃圾, 平時冇得OT, 出得去就搏命搞事

係撚見魚，係隻死人艇訓覺之嘛

以為自己好好口才，實則on9仔一名

可能督察平時俾啲𡃁擦鞋, 以為自己好撚風趣

傻狗

班狗鳩作你又知

下次唱國歌啦

非洲版?

唱國歌睇下趕唔趕

yo..

行多兩步就係江狗屋企,
江狗死咗咁多腦細胞, 想買包狗糧探佢

made in wuhan

件衫好正.......

受訪既dse同學加油啊

夠鐘食飯食糖水

20:14港台影到秘密狗大頭

總共6隻秘密狗

班狗打記者

又想用盾推人跟住屈襲警

燕宮閣
肛蛇屋企

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

有手足暈咗

一人中伏被捕

cls

手足好型

搞咁耐都冇白車